[美容]有冇化學L可以解釋下永恆眼

無讀chem
呢排fb係咁賣呢個廣告

好想知道點解黑眼圈同眼袋可以即刻消失。。。

細龍太條片明顯啲

到底係有啲咩化學野可以咁
同埋好想知有咩副作用

遮瑕膏咁既性質？

永恆眼要開咗萬花筒寫輪眼嘅兩兄弟交換雙眼先開到好苛刻

睇細龍太條片我覺得唔係。。。
因為佢唔係搽上去就即刻遮到
同埋連眼袋都好明顯平咗
有效到好驚 雖然我好需要 但完全唔敢用

油顏色有咩化唔化學

...邊個話佢條片係齋拍冇開filter

但係白咗一噠wor我覺得買黎試下都無妨既

就係搽完就慢慢白哂好神奇
不過我上網睇原來呢啲咁嘅眼霜都唔係新野